沈旭輝：今屆功能組別過半冇希望

講咁耐 仲以為可以兩組過半添

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！